英皇是咪戇鳩的？

早兩年捧完個micnlm都唔夠，依家仲要捧個唔男唔女嘅翻版萎唯 阿豬阿狗都有歌出，有女主角做

拍埋去，達哥都靚佢九條街

仲要好食唔食，食amigo

唔知佢有冇係老細面前用塊閪嚟夾春卷呢？

又係幾似短髪蔡思貝不過蔡思貝靚啲

中同 佢細個其實幾靚 大過變左咁

达哥都有上神枱嘅一日

係

好撚柒

剛力彩芽既再樣衰版

成個達哥 咁

英皇棒到個taxi chan 上支國,你無得唔服楊生o既功力

突然覺得蔡思達順眼咗

根據大陸人際關係嚟講,人地老豆老母可能係支那大財團既老闆個三奶個情夫既性拍檔既助手個女嚟...好有提攜價值咖!

樣衰都算，唱歌同講嘢把聲都好難聽
拍viu tv套三一如三嗰時仲成日拎結他出黎唱歌

其實蔡思貝都唔差嘅

思貝靚女

短髮嚟講，貝貝都算順眼架啦

係咪拍過cctvb d 劇
好似見過下

係，唔search都唔知有拍過跳躍生命線

拍過大師兄

佢屋企有啲錢
英皇比世姪女出黎玩下姐

真係睇唔出佢係女

根本蔡思貝五官好撚靚

突然覺得蔡思貝好靚

唔係雞記捧 係班大陸妹追捧啫

咁濃妝係人都靚啦